是咪應該發信俾警車supplier迫佢哋停供零件？

警察最近惡行連連，除施用過度暴力、警黑合作，最近連消防處入場救人都要俾佢哋牽制，去到呢一步，我哋係咪應該向警車供應商施壓？

大型警車，包括水炮車車陣嘅最大supplier - 丹拿平治貨車部 Board of Management 嘅 Martin Daum

小型警車有Toyota, Kia, VW, Peugeot等牌子，稍後收工有時間我會起晒佢地d Director 出嚟，有冇巴打幫手draft 信？

第一條線應該係架水炮車

係呢度

抄左封信send左俾BENZ
dialog@daimler.com, dtnainfo@daimler.com
Topic: Attn : Mr Matrin DAUM - Urgent: Call for suspending supplies of strategic goods (vehicles) to Hong Kong Police Force

Dear Mr DAUM,
Urgent: Call for suspending supplies of strategic goods (vehicles) to Hong Kong Police Force

Background

I am a Hong Kong citizen who has experienced outrageous police brutality towards peaceful pro-democracy protesters in the past two months.

2. During this period, the HK police force have abused crowd management weapons that are supplied by your company.
These includes, but not limited to the following:
2.1) Firing teargas in residential areas populated with civilians, elderly homes, etc. It is also fired in an enclosed area of a mall with little to none ventilation
2.2) Using pepper spray at a short range on surrendered protesters and the press
2.3) Firing rubber bullets/ballistic bags during a peaceful assembly without warning, aiming at eyes, heads of protesters and the press.

Findings

3. The HK police force has violated the safety regulations for the use of non lethal weapons and have caused serious and permanent injuries that are not intended by these weapons. Policemen on duty are also demonstrating rage and frustrations towards protesters while handling such weapons, which makes the situations even more devastating.

4. I noticed that Mercedes Benz is the main supplier of HK Police Vehicles. Recently, the crowd management vehicles (water cannon vehicles) which are built based on your Mercedes 6x4 truck chassis are nearly put in to service. The Police claimed that colored-liquid will be used to spray the protesters for their identification and arrest purpose. In this circumstance, the pubic worry is that the water cannon will cause serious and permanent harm to the peaceful protesters.

Requests

5. In view of above inhumanities acted by the HK Police. I am now writing to request you to consider stop supplying the HK police force the vehicles, including the fore-mentioned crown management vehicles and other type of vehicles, as well as the parts, as they are being improperly handled and abused against peaceful protesters, civilians and the press regardless of any safety regulations.

6. Please direct this email to the department/ personnel in charge, I highly appreciate your response on this matter.

Yours faithfully,